[gay] 1004的心事分享區 (205)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

sorry 唔應該破壞規矩

account 己DEL

gp 個ass

1004

有啲想轉藥
又好似唔穩定

sorry

垃圾大陸人 係個群到鬧教授出題難
點解我要同佢一組 乜撚都唔識

點唔穩定法

做乜sor利？

訓前一check，inbox空空如也
說好既pm呢

收到四個PM

全部係肥仔嚟

下唔穩定囉
可以點樣唔穩定法

我明知規矩都犯 仆街仔 唔會直接放tg sorry

有冇同醫生講

韓機場將全面使用「裸檢」 引發隱私權爭議

我未覆診

等我係高登俾第一個pm你啦 ，男人老狗講得出做得到，呃你嘅成世做零俾人屌
你無端端自爆會白費我冒生命危險開高登ac嘅心機嫁

其實1004係乜

好想去台中

請你快啲呃佢
第一個pm我，我再幫你pm佢

上個post最後一個留言去到1004

岩岩撞埋一齊，結果完post係1004

究竟幾時先會fix

replyNum % 25 == 0

呢嗰bug

me 1002

咳到嘔出黎 屌！

咩事？

睇左醫生未

有無人係好驚嘔，當我feel到自己想嘔會呑口水，但我d frd會催嘔

重傷風
爽放兩日假 （上星期）
腎鼻涕 可能膜薄 腎親都噴埋血
鼻水收左 到依家咳 吸氣都忍唔住個下咳
咳到氣喘 反胃 之後嘔左泡水咁

仲唔睇醫生？

唔睇啦 咳藥水都無用嘅

呢度從來唔係交友群
要交友自己諗辦法去交
開口埋口pm駛唔駛玩埋line/wtsapp group?
係咪冇人開口埋口狐狸精就唔記得因咩事搞到一鑊粥?
係咪想整多幾隻出黎?

hi

新人留名

真係會發展到咁認真

你好，喜熊否？

呢到po遲啲又會沉，各位再見

喜

本身就是熊

壯 肥

Clamp幾時進化左做熊

熊

兩個都ok

肥仔

要握殺在萌芽狀態

68 175 按分類係咩？

同我一樣

星星之火 可以燎原

雙數 單數

好似有 IG

真係得咩

頂 好白痴

funny

唔熊唔猴

我都有

今日係街見到一個同佢差唔多嘅人

假肥

世界上沒有無緣無故的愛 也沒有無緣無故的恨

大陸同台灣好似用狒狒黎形容依種

我唔想多隻狐狸精响呢度喎

肥腫難分

狒狒都偏肥

應該未到狒狒嘅程度

hihi

本公主 黑洞一開 三七氣流一轉
地藏王菩薩請上座
弟子關聖帝君願代天巡狩
一切照天理而行

bye

Love you

sorry 雖然唔知之前乜事 但我知呢度唔應該咁做
del左個account了 以後唔會咁做
會努力推個post 熱鬧啲

sorry

Gp hug hug

聽聞你有嗰花名叫交際花？

冇事冇事 你又唔係要搞事
下次唔好(咁樣私交)了

大家如果有方法要我補求 而我能力又得既 我會做

有咩方法可以唔表露身分咁表白

IG呢

表白？

同男仔表白？

你係阿希呀?

本黑洞行不改名 坐不改姓
係由遠古高登時代至今既小法師

惡零退散 惡零退散

嗯

自貼丁丁

姐係有啦

邊個阿希

對方係咪？

哦....哦.....你係呀希......

我唔知

你有見過本公主比人鬧

搵人chok下佢先啦

我討論緊有同無，其他嘢無興趣

有呀

異地，chok唔到

開app check下

再唔係咪抽下佢水囉

香港食一條飯捲要成50蚊
依到14係 接近四倍呀

未玩過app

等呢度岩岩聲稱自己拍拖既人答你啦
呢
由童話開頭變做現實結局嗰位呀

未玩過咪試下囉，又唔係叫你搵fun

屌你假肥

真肥呀 500kg

咁多隻，其實應該用邊隻，有乜分別？

200kg瞬間進化500kg

冇
塘水滾塘魚

JackD 同 Hornet正常啲
Grindr 搵fun多

聽日550

肥蛆

Blued 呢

大陸人 + 熊 多

Pt 扯皮條 客官想要啲咩貨呀

熊多

i know that feel bro

good night

BORED

肥豬咪又係賣肥野

本店由小至排骨 肌肉 上至豬都有

我要睇

肥星辰

有 六相成日屌鳩你

臭罌出臭草

佢果啲係愛既表現 唔算

175 68

嘩 屌

你睇

我ft 雞

係愛呀 莊莊

啲嘢柒咗咪認咗佢囉，係都要死頂

其實係app到唔放相係咪已經冇機會

有相無相都無乜所謂

通常無相都高質啲

六相 喜都熊

放身

喜呀

不如你睇咗醫生先啦

同佢講返你嗰情況，叫佢開其他藥比你食

呢到有無小熊

有

有

示意熊here

戇鳩

點解jack d height戈欄由4開頭

呎囉

坐朋友車出九龍城食糖水

邊間

唔知

秒回時間

fake 糖水

無晒人

合成

點解APP啲人咁鍾意用WhatsApp 傾？

來互相傷害

好撚on9，三唔識七點會比電話號碼

應該多數用Line或者telegram

正常都係呢兩個

有無計過自己識咗幾多人

如果app到有人pm我，但我睇佢相唔係我鐘意既類型，洗唔洗禮貌上同佢Hi下傾幾句，定直接ignore

第一次玩app，唔太知D規舉同文化

自動過濾咗啲要whatsapp 嘅人

好寂寞呀突然

ignore

老實講玩app有咩規矩可言
我覺得啲人屌其他人無規矩真係好on9
無興趣咪唔reply

有無人想同我拍拖

blackpink ？

聽日有時間先

豬你就豬啦

好惡

講起app仲有另一種人，文盲嚟

hi完係度問looking for？ 屌你老母咪寫撚咗係profile囉

Yaaaa

最近好多盲撚
明明寫明ltr仲send碌鳩過黎

直率 同埋事實黎

啲人有仔就大哂，超越道德底線

喜熊否？

講緊你自己?
利申 single

要罰

肥先正

好撚多呢啲

的確肥先正
不過假肥

唔減了

幫佢地save低碌鳩先啦

又真係save咗好多

咁撚短 連登j post高汁過佢地

face
stat

大把人寫住NOT FOR FUN最後自已送埋上門啦
呢度啲人講

[qu ote]
咁撚短 連登j post高汁過佢地[/quote]
姐係你睇開都係短

問人拎whatsapp都係sales 多

sad but true

岩岩有個17歲先咁問完我

其實我依種唔肥唔瘦既係咪冇市場

好啦 又要做婊子 又要攞貞節牌坊

好啦我係婊子

老江湖 咁清楚

唔肥唔瘦好過瘦好多

應該唔係

我都覺得係，死chur爛chur WhatsApp
傾計嘅嘢，用咩app有咩分別

你就老江湖

比巴打們ignore

有呀，有啲肥仔鍾意你呢type

最多人爭呢種
btw最後都係ur face

face > body
好似係

做尖啦巴打

唔靚仔

body > face

你有無聽過人醜就要多健身

人醜就要多健身

志志唔醜點解都要多健身

歡迎葡萄

無哂人

腳巴
成日見到你個名都好想奶又粗又多毛既腳

d腳係我架 無你份

唔好咁獨食啦
兩隻腳一人一隻得唔得

嘩.....袁偉豪

咁岩睇到
袁偉豪風騷認有愛滋潤

lm

佢肥過衛蘭呀
請利申衛蘭不等式

IN YOUR AREA

半點應該好高質
我都無試過

低汁
高汁就唔駛O1 好似係O1

做gym唔代表有ltr

好野，又開始新一天既工作

返工返到咁積極

O1咩黎

三堂中文

最鍾意中文堂

得17度 好撚凍

每人返工內容就係等收pm
日日都無因為

Occupied

今日好焗

迫車又開始收唔到信號

粉紅色正

雞莊咁少女心既

好熱 行多2步都出汗

我係姣雞
不過粉紅色係my love
我好多粉紅色配件

又扯醒咗

一q 左先返工 現加大遲到

跑左六層上黎 教授仲未到

我係粉藍色

我係粉綠色
可以組粉色戰隊

Pmed

屌
教授病左 又唔send email/msg

又黎 好似成日玩你咁

me2

hug hug

係時候瘋狂買衫

嬲

rich

求pm

你好

我好想知道

mean dino

andrew andrew andrew

我都q咗

圖？

dino dino saur

恐龍？

喜 屌死我

hello

真係有圖 好黃

好心你就加密返啦

肉壯熊今日勁靚仔

omg

嚟多1000000Q 都 ok

好想拉佢入廁格瘋狂抽插佢

冷靜

hello from the other side

今日公司多咗嗰肌肉猴

冷靜唔到

粉紅戰士

粉綠戰士

粉藍戰士

I must have called a thousand times.

好夾呀你地

真的嗎？

係呀 你地兩個都係排骨

我都搵你唔到

天生一對

I am not looking ....back
i won't glance behind
i've got nothing but a future in my mind.....

andrew is 排骨？

你在我腦中？

一對 油炸鬼

你在我記憶旅行每步也驚心跟你踏過許多足印捨不得轉身

關你咩樹

多事

走開啦你

Pic no more

投降

Hi all

你地覺得表白應該用facebook whatsapp 戈D表定當面表？

當面

除左情況唔許可
當面

男同男 難講啲

hello 新人?

我食人叫人嫁我

腦缺腦，比人叫我做D我唔識做野既

好似好威武 有點霸氣

pic no more

肉壯熊真係好正

魯公

我識你嫁咩

恭喜一對。。

打完_唔要和尚

我唔撚識佢嫁恐龍豬

係app到大家互hi完之後應該講咩好？

無野講就唔講
如果係有feel或者有緣，自己會有好多野講

通常揀有寫bio 的 唔係就真係無野好講
你咪問下人游唔游水 blah blah blah

你真係識玩

一黎讚左佢身材圓潤可愛先，會唔會冇禮貌

如果人地減緊肥的話 ... 係

單純唯一自己會玩嘅運動係游水

你咪試下拎自己啲興趣問下 話唔定有個人同你好夾

感覺上同問人 top or bottom 好似無咩分 你睇人樣 又掃埋身材

佢張相得個身，白白淨淨，好有神秘感，想睇佢塊臉

so true

依家又唔係同佢做

btw 睇咗醫生未？

未 唔睇

點解啊 好似好嚴重咁

sleepy

佢把聲係幾。。特別

快啲睇啦

SUSAN

比人 thank左就冇左下文 有咩方法可以自然D問佢拎到相睇

岩岩發現教授大大好似扯左
睇耐啲原來佢係太大包

已經留下唔好印象

快啲去問問題

同保安講阿sir收埋左危險物品係條褲入面

thank 咗通常無興趣，除非thank. 咗之後佢再講其他嘢

肉壯熊話佢好空虛

無下文就唔洗問啦

chat me

好撚大抽野
四十幾左右 完全係持叔鍾意果類

佬味 高學歷

不了

壯唔壯

無人想chat你呀9up王

手同心口都有毛 有肉地同肚 但唔肥

心口有毛你都知

佢恤衫最頂三粒冇扣

新杯

偷睇唔到商業祕密

好視力

我有check過冇問題先放

死開啦閪貝

原來錯過左猛一gp個tg

祝福你

返工個邊點

知我是個無法討好的人
相戀一刻只是我的僥倖

係咩 莊莊幾時變得咁小心

唔洗要你個假既祝福
you dont mean it

Again?

自從你地睇到我個影

我唱歌咋

好難係度用文字解釋

仲係好麻煩?

都話炸左間公司佢

最近成日嚇親 心血少

人嘅問題

小心爆血管

你都仲有2個月就QUIT

龍龍佢蝦我

最近個心成日唔舒服

點唔舒服法?

雖然唔洗錢 同埋都仲係咳
但係唔啦 咁麻煩 好小事
被愛了 多謝關心

有時睇到/諗起某啲野會呼吸唔到同心比針吉

死都唔睇醫生

其實我抵死架

尋日kelly鬧得我好岩

眼訓到 開左眼都唔覺自己係清醒

我都會 透唔到氣咁

唔洗錢 係唔係都睇左先

玻璃心

我有時係
有開關

而家得返 1.5 month 左右啦

邊個Kelly

留名

google

閃嫂

想睇肉

速度太慢了吧 仲係第六集

有扑野呀

莊莊
屌點解我用唔到tg...

(閃光)熊太

看來大家都用不到呢

這就是WhatsApp既好處

第幾集!!!
我慢慢咁追

到底係tg 壞左定我個人問題 我收同load唔到msg

天府

你個人壞左

7
其實打左陣茄輪 冇扑

我係個玩壞左既公廁

tg壞左

我本來睇緊喜翻
但咁岩見youtube 有 又想cap 圖 就借住黎用

sorry 我玩壞左你

有邊個唔知

唔好用tg la

恐龍太猛了

咪臭係,用黎做咩

你太多手

係中東地區 革命好需要tg

香港應該都係

唔只你
應該死左ser

莊莊出POOL 未?!

香港靠魚蛋

Whatsapp 垃圾

唔出
冇時間拍拖

點解要咁

影下j相都要嘅

bored

The main network switch went down in the Telegram server cluster in Singapore. Asian users are affected. Investigating and fixing!

影完之後開心share啦,唔係影黎出咩

所以唔搵了
其實依家係度諗
下年又要讀書又要返工
星期六日好想抖下
唔想比拍拖佔用左我既時間

HELP ME

農莊我地一齊忙

操死自己

其實可能無人搵你

sir yes sir

somebody somebody somebody

No

u off?

Yes

pm me

same same

黎同我食lunch

H[/gold]E[/gold]L[/size=4]P ME[/quote]

[/quote]

本post男神

[/quote]

good job

[/quote]
屌整唔到

等收工好悶

如果人人都pm 依到就會無ga la

本post男神[/quote]
唔好傻啦，我係男神就日日有pm我去fun啦，仲洗上黎叫春咩

同意

點解每次對唔好既野既直覺會準咁多

例如?

讀返書定再讀

所以唔想發生既事 都同心中所想既一樣咁發生左

忘掉愛.jpg

侵唔侵埋我

press to join <----

搵pt degree讀上去

你粒制壞左呀

之後大家一路自己食自己。。。冇人出聲。。。

唔會呀，我好yo
yo

susan

tb with jj

唔要

我j左佢成日

唔算啦我覺得,都睇得出係男人
同呢到某個成日比以為係女人嘅比嘅話仲差好遠

睇得出佢係男人係因為你見過佢d肉

下,唔係囉,呢張圖真係睇得出佢算係一個男人

佢真係男人樣喎

zoom 埋去
crop 淨塊面睇下

唔係男人黎？

係

似 tb 姐

有女仔 frd 話我似 tb

今晚同肉壯熊二人世界咗

手臂好實

表白左？

抽水only

胸同手臂都幾實下

頭皮同學呢 仲係好愛你？

入咗廠

雖然我真係好憎佢啲行為
但都希望佢快啲好返

睇死神來了都驚唔知睇小丑會唔會嚇死

原來咪咪都有善良既一面

唔會
屌 笑片黎
未睇過原版/劇/書
真係會膠到大笑
不過有人睇開頭一部分時候會驚

根本一直好好感情 扮晒 唔愛唔愛咁

恭喜咪咪同埋頭皮同學

佢做乜左入廠既

想睇但又唔係好敢睇

佢

好想拍拖 有無人同我拍

之前屌到佢上天花板係因為佢嘅行為真係對我造成即時嘅影響

但自問都幾矛盾，鬧佢好似顯得我無人性，但又唔可以唔出聲

頭皮都係皮膚問題
利申做過洗頭 有頭皮病嘅人都好辛苦架

E個post好似已經冇咩單身狗剩番啦

洗頭boy!

Mememe

好慘 希望佢無事

唉 我都有濕疹 好明白

有人叫我?

嚇過小丑

吃屎吧

報驚

TB with jj
識煮野食
一定唔怕肚餓
留得住個胃囗

唔舒服 訓先

這個世界最壞罪名～～

啱呀,呢個真係TB with JJ,
頭先嗰個同呢個比,真係小巫見大巫

why u so mean

講事實姐

點解我唔明

【朋友之道】點解我要你還番手袋俾我都要受你阿媽氣？

呢嘅世界好撚多呢啲人鍾意將啲嘢調轉嚟講

村村好現實

恐龍成日背住我溝仔

魯 又恐龍
你 又恐龍

人簡我我簡人
突然全部都不簡我

揀

That's why

你都話自己O1啦,咁有咩所謂

唔好嬲啦 最多比你

冇啦啦做咩話我嬲

下我覺得好恐怖
不過係後半部嘅事

後半成場笑出黎喎

前半部覺得好低質嘅嚇人
又係啲彈出黎同音效
成套戲最大印象就係某啲地方好撚嘈要塞住耳仔聽

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

真喎 成場全部人後半大笑

如果我唔選擇人
來者不拒呢

都係冇人選擇你

So sad

app個肥肥回我：可唔可以睇下你身材
唔想自暴其短，點回好

肥肥

Send啦肥人冇資格去嫌人身材

佢鐘意瘦或正常身材，但我有少少肥

你鍾意佢嘅 做幾多都唔會介意架

咁誇

肥仔錫個女又攬返男主個下 全場爆笑

車

仲有圍揪
啲所謂驚嚇位都 好好笑
全部人都係「下...」 「哦...」 「哈哈」

最尾全部人一齊個陣應該好感動
但我淨係諗到交叉感染

有新玩具

歡迎加入ps4大家庭

我都係新玩具
splatoon 2

咁快買左

把刀無血架 無睇到？ 最膠嘅位

西藏？ btw好羨慕

好快悶
都係屠龍過癮啲

SORRY,想知大家知唔知咩歌

睇左全文，好羨慕

似BACK TO DECEMBER

屌係呢首歌LA THANKS

唔知咩歌 但佢個人...
鍾意佢 Love Story 嘅時候

愛呀

我知人比人比死人

但我可以點控制自己嘅情緒呢

身為Taylor粉 我鐘意佢既全部

化悲憤為力量 改善自己

今日10點幾坐左係CANTEEN等到11點叫午餐食
好彩個CAN播呢首歌搞到冇咁悶

大家都有愛滋咪可以埋牙

唔係改善自己嘅問題

而係人地屋企嘅家庭規劃太好，嘅仔一畢業衣食無憂，返工係娛樂，想唔返就唔返

溫室既小蘋果 我都想做

你果顆熾烈的心溫暖了我既心靈

要話俾隻臭雞知你係好有條件,再搞三搞四絕對可以休左佢

真係好想一刀殺撚咗條賤人

洗唔洗我出一個cm你即刻回一個cm呀

我好想幫我新同學含撚
靚仔但無女埋身
連groupmate都唔多show佢
平時自己禁手機
點解會咁ga

做乜9

我都有條咁嘅仔想溝

送隻大雞雞俾大家

著D褲又鬼死咁緊
好時尚

佢完全唔似18歲
唔似DSE loser
望落好聰明果類黎

夠有人話訓住入HKU添

完全唔識用手掣打機

same
所以部ps3 封緊塵。。。

點解我唔知你有嫁

u dont know me

好痛

莓豬

Cream 豬

reality hits you hard brob

因為起身之後訓唔到

咪巴 我都係呢啲人

hug hug 星辰 你都係被逼咁做

GP咁早起身

gym

好勤力

冇血但個個人隻手都有血
同埋塊玻璃係地下執都污糟啦
有細菌有泥土 沙

我係美男

sexy and I know it

出門口前先醒起要剃鬚
遲左成5分鐘出門口！

gpp

我係gv男優

咁啱嘅，我都係

同意
完全唔識控制

䓯莓

中田bb

我都係 會玩到頭暈

兩位係時候屌我

要習慣
要人教

Google左好似仲吸引過敦志

好想用mouse 玩

但我用mouse玩over watch果d冇事

瞄極都瞄唔到

雞莊
輪流得唔得

可以

個個都玩splatoon

有個120 kg 嘅肥仔 hi 我

原來我頭先hi果個係你黎

佢仲要係女人樣

對唔住 唔係我黎

@炸雞bb

Try this

原來係咪巴

那不愉快的 不算差的 不後悔的 不結果的
謹將這首歌向每一個男孩致意 從前陪著我一樣傻
不實際的 不見光的 不便說的 不記得的
祝我幸福快樂 我愛過每一個 請保佑我

貝貝

ggpp

報左10月健身室 YouTube好多片 但唔知睇邊個最正確
有冇推薦？

哦

西女人

Athelean x

其實落手做先知做得岩唔岩 睇片好難明 最好找人教

敦志

stat?

170 64

我之前先po 完

perfect

放學 三日假期開始

射左比半點？

龍龍依家唔會話悶係咪因爲日日睇gv係咁打飛機

其實係我幫佢講左

打完咪bored lor

話說一個機緣巧合 知道哂佢所有野
有一個fd背後原來一直係我地後面
拎到我地做話題黎溝女
話我地係死毒撚 變態 痴漢 (比我地d相d女仔睇)
其實佢作出黎
而引女笑 笑完無幫我地澄清
我地班兄弟真係當佢係朋友 點知到頭來
佢一直拎到我地做話題當我地係佢既笑話
大家點睇依d人

絕交

我地兄弟之中有一大半人已經想同佢
拒絕往來
但總有一個話佢都係做得無咁錯
仲叫我地原諒佢
Btw 佢繼續keep住同佢來往
我地屌左佢好多次
佢都係keeping

由佢同條友玩 你地自己玩

個fd同佢繼續fd影響唔到你地唔同佢來往
個fd如果到最後因為依樣野而唔同你地FD都無謂再來往
大圈子係你地到怕咩

因為有我陪

我都想幫龍龍打

3P啦你地

埃塞俄比亞飢民的骨頭對碰

咁咪岩晒你囉,加入埋去4P

佢一個=魯龍佢地三個喎

懶散可以點改善

之後又訓到宜家醒

你有幾懶 要重新審視下你先

龍龍

老公豬

努力改緊

安德魯王子

how do u do

新人一再留名

門巴之前好似係想做港鐵唔知邊職位
做到未呀

臭雞

幕門

say hi to me

仲咁ONISE
我半年前轉咗工啦

安德魯

做咩

唔理人

冇
仔仔仔仔仔仔仔

恐龍就係唔理我地

龖

andrewdrewdrew

乜app黎

我就收工啦

提子又話同我lunch

好鐘意肌肉小腿

我訓到12點先醒 好似係

bath sin

一齊

shy shy

happy?

收工

Hello

乜黎

bathed

杏仁

唔等埋我，太差

好多我唔認識既人

練腹肌真係好爽

高汁相相

出軌 本半點回復單身

就係低汁先要操

龖係我嫁

Ok比你

半點我地做雞搵食算啦

好
任屌

我係熱情的臭雞

想屌

u sure?

同行六六

今朝起身照鏡，突然發現自己蒼桑左好多

放入嚟會有幾多人一齊sad

你高汁啲

文筆幾好咁

你有無腹肌呀

有無人有止汗劑推介

香定唔香先

eat what ar

無用過

same

唔好太香 止到汗味就得

日日都要出汗

n年前用過隻隻止汗膏 叫Secret 好似 係價真棧買

已經習慣有無味 出唔出汗都用左先
勁憎人地既汗味所以唔會比自己有味

止汗膏唔方便 因為要噴埋背脊

搵人幫手擦架嘛 自己擦

搵老母擦咩

你隻手係咪咁短

背脊好大喎
我用止汗劑噴兩秒就得

人人都有
不過我果舊睇唔到

有一舊

想去現場

我都有一舊

可唔可以比d汗我奶

係新鮮既學牌仔呀

一做劇烈運動，第日D肌肉就痺

就黎過期發霉

廿五係男人既開始 所以仲好鮮

一睇就知好甜

咁咪正

冇味
你講到明要唔太香我仲點會影支香既比你
香既係另一支

邊撚個25

我做極都唔痛

tumblr有

Ok thanks

You

P叔今年45啦

有乜好睇，睇Gv仲好，D主播成日紅包紅包 成隻雞咁

呢個好瘦 不了

有錢 我拍！

D主播太姣，而且大部分都係大陸人

39分開始

排骨

禾己nei

會唔會咁痴線

救命笑死

作嫁?

好horny隻狗

厹

u

啲龍珠又比底褲click住咗

同你差唔多

let me help you

你

做咩話我GP

gp我嫁

GP係我好兄弟

gp係我

讓比你
但係GP仍然係我兄弟

上堂有個肥仔好得意，有咩方法可以自然D親近佢 一星期只有機會見佢一次

又肥

同佢一齊坐 借noted

見佢份人毒毒地，唔係幾識social，冇哂佢辦法

佢唔印noted，用手機仔睇

痛

負評

心機重

你話嫁，已經記底左

半點 好雷氣

肥仔好撚熱
唔好痴埋黎得唔得

雷氣呢個term好mk

據聞Pixel 又無行貨

比幾千蚊買水貨連service 都無

our love is real

冬天最正

Ff no more

good for you
friend

本身分組想同佢一齊，已經坐左係佢格離，點知一叫分組即刻殺出件炸兩大大聲咁叫我同佢一組 想打死佢

冬天冚被 厚d又覺得熱 薄d又覺得凍
申利真肥

再搵其他機會啦

攬住肥仔瞓，包暖

紅色偽肥警告現正生效！

攬住瞓應該會熱到出汗

頭幾堂熟唔到，之後好容易就各自埋堆

為何未能讓我死去便要認識你
難道你很想天使問我
我的舞步跳得可美

學埋kingof9up d衰野

比啲肉包住

會凍係因為你唔夠肥
證明左你係假肥啦

屌
駁唔到

肥星辰出沒

PM嚟睇下肥唔肥

you are SO pathetic

好正

咪巴

congratulation

食屎啦 你呃人 脂肪都唔暖
天氣一凍啲脂肪一齊凍 個人仲凍！

假肥話脂肪唔暖係一啲說服力都冇

宇宇原來瘦底

點解我開心唔到

200kg瘦底要幾高？

Bored 訓了

啲假肥真係好鍾意吹到自己幾百kg幾百kg咁
轉過撚頭又話自己好肥好肥,跟住又周圍認自己幾百kg
但事實就得兩位數字

好似好大怨氣

冇,講下姐,唔洗咁認真

9up巴對肥e件事好執著

FYI

你對於話自己去瞓呢件事就好隨便啦

屋企有個轉輪去計依樣野 俾個 stat 黎轉俾你睇 高度同埋體重

我後面都好隨便
唔講了

個個都知嘅事唔洗特登講

nothing ever happened

好眼訓

訓左幾個鍾又自然醒

邊個

Gp起身了

無得操街頭

又無做晨早gym

就落雨啦 唔好出去

大西北落緊

呢啲時間見到個廿歲青年便服落樓
會唔會係廢青

可能係day off 去買早餐

我正有此意

又dayoff

fine me

唔通頭先嗰個就係你

未落街

how

痴線 咁多假

都估到
頭先個仔可以一戰
不過瘦

979

肥先正呀

Go pm魯魯
你地兩個係埋一齊啦

不過我真係瘦

一齊唔係話一齊就一齊架
由朋友開始

但係如果朋友都做唔到

who?

如果連pm都無

有pm 都。。。

無人搵，日日上連登hea

hea

its friday friday

SUSAN?

boreday boreday boreday

last 5

我們向1001出發！！！

仲有兩個！！！！

一千了